有冇人細個比老豆好似41歲狗咁打過?

我諗我遇過既攻擊都相差無幾
我仲有呀哥 但就淨係打我一個
到大個左我乖好多 讀書搵錢都叻d 家用都係我比最多
本來都諗住細個既野過左去就算
但呢一年佢成日發表藍屍謬論
我忍唔住瘋狂爆鳩佢 係完全唔撚比面個隻狂屌
望住佢谷住道氣想郁手但又唔敢 心情真係好爽

有 基本上每日都係咁

有啦
俾老豆老母車過唔知幾多次